繼續塞！最近嘅港鐵站就係集會地點

遍地開花！

推

加油！ ！ ！

大家唔好接公務員收工呀